世界上最勤力既生物唔係蜜蜂

係蚊
屌你老母，訓都唔比我訓

日本叮叮

係香港人

蟻